遲啲俾心儀女仔約出街 你問我答

好期待呀！！！
屋企廚房好細

希望你快啲失敗

咁衰嘅...

你有諗過成功架？

老實講無

有冇諗過到時先算?